有時係街見到d男仔就好似見到自己影子

着住對拖鞋係街度買飯食
買完飯即刻行返上樓
前路茫茫
過一日得一日
食埋今餐先算
落街耷低頭
唔想理任何野
任何人同事
因為做人已經做到好攰
除左自己d野已經冇閒心餘力理
衰d講句
好過道友少少
爭在未用白粉麻醉自己
但都差唔多
好似藍潔瑛咁
最鍾意訓覺
因為訓覺可以發夢
逃避現實
或者塞住對耳聽歌
諗返自己d野
又一個下晝

你見到我？

嘘じゃない

有份工返咪算係咁囉

我工都無

耷低頭唔會見到其他人，因為唔想有眼神接觸